[世紀對決] 陳柏宇 定 周國賢？

正皮：廣偉
負皮：腎仔

其實擺邊個負皮都係唔好意思
好難揀

不過連登仔真係好鍾意
呢兩位喺今年大爆發嘅土炮男歌手
睇下大家點揀

周圍腎

今年作品：

今生不回家

Children Song

經典作品：

有時三部曲 有時 重逢 星塵

陳廣偉

今年作品：

上集大結局

沒有你，我甚麼都不是

經典作品：
I will be loving you

你瞞(扯)我瞞(扯)

拍乳

真係好撚難揀，現今香港樂壇地表唱作最強vs地表音準最強

係矛盾大對決呀
不過用得廣偉首歌嚟tag都係揀廣偉啦

all in 拍乳

會唔會真係打和

屌好難揀

2個都好想揀

柏乳唱歌好聽好多

腎仔都係作曲做幕後好啲

好難揀但揀咗拍乳
陳廣偉

btw
呢兩個衰仔都有一首歌
同樣叫 理智與感情
又係兩種唔同feeling
又係自己風格
又係正

腎版

偉版

腎仔死忠

咁都有得tag歌名 u win

多謝

自己

好難揀

最後腐皮咗 因為周生作曲都好掂

腎仔

陳生都識作曲架 仲有幾首派過台 不過代表作唔係果幾首囉

睇我個名就知係廣偉bb啦

我做唔到決定呀

我快樂有時

肯定係廣偉

呢2個加鄭中基都係我最中意香港歌手
2選1投左陳

大佬兩個都鍾意點揀

腎仔真係好勁，又作曲編曲，填詞又有監製又有，MV都係自導自演自剪，係歌唱差啲 如果對比陳柏宇嘅話

暴龍哥新歌派台未

唱歌

周國腎 告一段落

呢個post正負皮相差唔會過10
真係難揀

一首密封罩都夠贏啦

In 賢仔 we trust

柏宇bb 唔洗諗

all in 腎仔

廣偉bb

腎仔咩主題嘅歌都有 是但拎一首都j死

唱功：乳
歌：腎

腎
識作曲已經贏左

留名睇高質詳盡分析

聽腎仔唔可以聽佢唱live

咁柏乳都識嘅

當然拍乳啦

難揀但揀左爸爸
想廣偉作多啲歌
btw903最喜愛男歌手
拍乳

唱live唔夠氣係舊問題

呢幾年佢有練跑練氣
果次viutv訪問特登拍佢練跑
笑死我

腎仔零唱功，但每一首我都上曬癮
不敵

我終於反超前兩票

就係903揀唔落手先開呢個post
歌曲歌手我通常會揀啲危危乎嘅 20入10 10入5
去到男歌手 final 今次唔太落到手

唔講三部曲，近啲嘅我們都不是無辜的，今生不回家，愛比死更冷，都已經冇得輸，諗都唔使諗就投左畀腎仔

腎仔 啲歌好撚正 新定舊都好

腎仔9月JOOX live已經穩咗好多
好期待佢有朝一日喺紅館開concert

邊條片

如果要比較
腎嘅歌係一幅幅藝術畫
乳嘅歌係一套套電影
兩位都係大師

廣偉

一個唱商業情歌， 另一個唱非主流歌

當然支持後者周國賢啦

國腎死忠

interviu 上99台官網自己睇

btw

99台都對兩位待遇幾好
一個有劇拍 + 一個實驗電視節目
一個有音樂特輯 + 現場音樂會

一定正評撐廣偉啦, d歌好聽又唱得
周國賢反而唔單只唱歌垃圾, d歌我真係唔識欣賞

兩個都值得上紅館

你扯我扯

廣偉+1

正皮
唱功好太多

陳生近年都開始退商業味
試咗幾多非情歌
例如
上集大結局 有疑似政治隱喻嘅動物農莊
都幾跳脫

好期待新專輯 愛比死更冷

我愛周國賢

腎bb

仲有首Dream catcher

無一隻廣東歌碟
整體穩定過腎仔隻college

一定係周爸爸 有時三部曲已經屈哂機

你個名

緊係周國賢啦

拍乳我係你啲屎
我睇佢演唱會喊左半場

周爸爸啦 大部份歌都超正
live 係差d 係輸呢樣
幾時紅館開show 呀大佬
jason 都好鍾意 真係好難揀 嗚呀

咁多人鍾意endy 將來點買飛

紅館要跳舞喎 好似係
周爸跳舞應該幾多人想睇

搵我？

最多人想睇應該係腹月弓

肌

陳廣偉

電台節目有講話去紅館要跳舞

拍乳喺star hall跳咗幾首
周爸搵邊幾首跳

腎仔無得輸

今年黎講好難揀
不過應該傾向投Jason

周爸爸

諗都唔使諗
腎仔

無論係作曲定編曲都係一流
我覺得係香港最top
迎合低質香港市場之餘又保留倒自己高質風格
得罪講句
係香港除左佢之外
冇其他人可以做到有自己風格
一聽就知係周國腎

腎仔d歌日日聽，真係聽十年都唔會厭
可惜香港人唔識欣賞同珍惜
香港浪費左佢

香港仲有好多好歌手
死嘅只係舊平台

Ivan 陳廣偉 for sure

腎仔
無他 首黃金入球太正
「大陸嫖妓，和你扯到月尾」

雖然揀咗腎爸，但係你當乜青死嫁？
乜青真係拍乳最近最正個首

周國賢live...

講兒歌，陳生又有lin登戰隊
「go fight go go lin登 ranger
內亂中出轉身」

ivan

正皮
拍乳唱功聲底強太多
腎做幕後好過幕前

自從睇完個演唱會直播之後已經叫唔返「陳柏宇jason」
反而會叫「陳廣偉ivan」
入場同直播都係咁

果斷負皮

周國腎

好撚難揀

兩個都好正 屌

All in 爸爸

張敬軒

好明顯你好耐無聽過最近個幾場

周爸

腎 基本上佢返黎就後首首歌都一流

追得好近

簡唔落

陳仕燊單飛會更加揀唔落
人格分裂主音

以唱功同Live實力黎睇 柏宇贏得比較多
腎仔雖然Live麻麻 但今年作左今生不回家同我們都不是無辜的都好好聽 一個唱得 一個作得好難選 純粹個人意見

戰況激烈 廣偉

反超完又反

真

又再打和 仲有成400位巴絲投票
證明香港真係有好歌手

柏宇thanks

咁樣分薄票數,到時我最男齊齊輸

腎仔三部曲真係好屈機

腎

腎仔啲新歌仲好有以前既風格
但係拍乳就變左好多 我鍾意佢以前啲歌多啲

周d歌高質d有意思d

一定係腎
識作曲 今年聽live都進步過之前好多 冇回塘

Btw佢自己唔鍾意人叫佢腎

逸後

好難揀
最後揀咗周國腎

最女而家Lin登仔集中谷緊小明
最男世紀對決都拆唔掂 咁Lin登仔好大機會會失望多一年

拍乳把聲真係好好

唔中意國腎把聲
又唔中意陳柏宇啲歌路

係要揀既話，陳柏宇

周bb

小明即係？

周爸for sure

淨睇今年既話 其實陳柏宇氣勢勁好多 又十週年又100毛幫手pub 連首演唱會歌都入埋我最喜愛5強 年頭仲有首告別之前

反而腎仔麻麻地 今生不回家同children song都好聽 但老實講唔多hit

2揀1既話今年陳廣偉抵比

方皓玟英文名讀音係小明

同意，周生作曲冇失準
但廣偉首沒有你，我唔識欣賞

其他作品多數都好ok，但近期《沒有你》vs 《今生》，唔洗諗

Endy領先

本來100毛果期係早一個星期出 幫演唱會做勢
不過突然娛圈大四喜
咪臨時抽起改做結婚封面 (dickson fb有寫)

100毛可能要賠少少廣告費

正評

正評不解釋

剩係講唱嘅話唔洗諗，一定係正皮

好想腎仔出多d law of one既歌

論唱功拍乳一定係勝一籌
但係d歌商業味太濃

腎唱歌技巧真係不及拍乳
但係佢d歌無論詞曲編都高質好多
聽唔厭又唱得有感情

總結:腎

正皮

睇咗七版 個個都係呢個論點

其實腎仔唱live差係似做幕後多過幕前 但佢唱既歌係特別有味道

陳廣偉就音準一流 唱live穩定 係真係好歌手黎既 尤其佢霉左咁耐終於彈返起,想比d同情分佢

賢仔大把貨 佢唱歌係有種講唔出既感覺

腎仔無得輸 全能歌手

呃負皮 而家暫時平手

好難揀

一次見正負皮可以五五波

今晚平咗好多鑊

好驚最尾益左9坤

柏宇

負

其實腎唱live真係好左好多..........

簡左腎仔
因為俾墨說本14天影響得太深

得罪講句
論實力腎仔贏十條街

認真周國賢淨係聽過黃金入球
巴打可唔可以介紹d佢既歌黎聽下

而家咁55平均法 我寧願軒妹贏最男

票數好接近
利申評已負

近期 愛比死更冷 今生不回家 childrensong
舊既 離魂記 十四天 地下街 告一段落 半醉人間 目黑 食慒你 天使 大不了
有時三步曲
就咁數好難 真係好多

負皮
爸爸輸唱功 但作啲歌正到

物極必反，赤城千葉，密封罩

其實佢依家live好咗好多 雖然都未及拍乳 但好收貨

新歌
愛比死更冷 我們都不是無辜的 今生不回家children song

舊歌太多好聽唔知點揀
我自己鍾意:地下街 十四天 赤城千葉 有時

兩個都鐘意，不過講鐘意得耐啲一定係周國賢

我覺得佢唱得幾有自己風格
幾吸引到我

陳柏宇唱歌真係好好聽

係
同埋我個人好鬼鍾意佢呢種唔太完美既唱腔(?)

初戀殘酷物語 逃避 天馬行空

唔洗諗，一定係周國賢

腎
對比以前 佢唱功進步咗好多
同埋識作曲真係正
非主流歌唔大路 聽極唔厭

佢出道果陣係咪有人話佢係送禮勤接班人
但係佢偶像係杜生

係 拍乳係好 但好cd feel 太完美 爸爸有啲raw既感覺 好撚正 可能我死忠

點揀呀

你含我含

抱歉
正評了

負皮啦 愛比死更冷

周國賢死忠

我好肯定以唱作歌手黎講 佢一定係香港最全面

all in 周爸爸

負皮

兩個都好中意
利申評已正

記得19號903投佢

兩個都好鍾意
不過都係正皮左

全力支持陳廣偉

好近

我代表gin支持周爸爸

腎仔啲歌好正

咬得好緊

之前一路都有投

話周國賢唱live差嘅，一定冇聽過佢呢一兩年嘅音樂會，就喺到亂下定論
兩者曲風唔同，定位唔同
鍾意周國賢都係因為佢嘅才華，同佢對音樂嗰份堅持
唔係一味唱啲苦情、喊苦喊忽嘅mk情歌
加上小克、wyman嘅填詞，完全將首歌昇華到呢一個層次

Soft啲嘅情歌有: 最終幕、相好、陽光燦爛的日子、黑眼圈
失戀歌有: 14天、初戀殘酷物語、告一段落、漢城沉沒了
勵志歌有: Go with the Flow、時空、年輕人們、Children Song
探討宇宙奧祕: 有時、重逢、星塵
Hyper啲有: 極樂、過度活躍、天馬行空
頹廢有: 密封罩、東區酒廊、我們都不是無辜的

到近期出啲曲風唔同貼地、有意義嘅歌
今生不回家個前奏真係
好期待21隻新碟: 愛比死更冷同Dreamcatcher

有啲愧疚點解咁遲先接觸到腎爸
利申: 果斷負評嘅死忠

又反超前

曾經同公司 好似係

腎仔啲j rock feel嘅歌好正

腎仔死忠！100%腎仔
雖然拍乳我都愛
但皮已負

皮已腐

周國賢

361: 360
真五五波

國賢 愛比死更冷
有時
理智與感情

369:370
2個都好鐘意

一樣啦

腎仔for sure

雖然兩位都才華好勁
但最後都係揀左負皮！
腎仔地下街live verson

最後結果打成平手？

廣偉又帶返出少少

Jason

好少見正負皮咁平均
投咗周國賢，啲歌有好多唔同風格，個個風格都玩得掂，又識唱作，啲歌又高汁，首首都可以loop足幾日都唔厭，把聲好有味道

拍乳
別來無恙同親愛的仇人真係聽唔厭

好難揀最後都係負皮左
拍乳唱功真係好好多
腎仔d 歌有意思d

382vs380 有無咁接近

都唔係架 廣偉嘅非情歌都好有meaning

成晚睇住呢邊領先十零個 另一邊又追返
證明呢兩位人兄真係好高質

腎爸

Youtube版地下街正撚到
沒有～～～找到出口出去也好

腎仔世界第一

揀左腎仔

國腎

中學時期好鐘意jason
佢啲情歌好感動
大學時期鐘意周國賢
發覺佢啲歌好有深度好正
總結 負皮

周國賢overrated

陳柏宇唱功尾機，值得拎獎
周國賢作咁多好歌，啲歌其實都多元化，又肯試新野，輪唱功一定輸比柏宇

不過我都係揀周國賢

重有好多對於社會控訴嘅歌
偏政治嘅有小國英雄、雪國、消化不良
偏社會現象嘅有永遠太遠、大人的科學、進化論
勵志歌其實重有我是個地球人
總之hola 正

歌手黎講 周國賢真係數一數二難聽喎...

腎仔 未試過有個歌手啲歌全部都啱聽
仲會特登聽埋佢作比人果啲

同juno一樣 唔係聽唱功 係聽味道

以唱功黎講 柏乳可能勁啲
但講到音樂人方面 腎仔絕對屌打 寫歌尾機地好聽 唱歌我都覺得好正
如果要比我會拎陳奕迅做標準
如果有concert撞期
要我聽柏乳我寧願聽eason
但如果eason同腎仔我先會覺得要諗下
講真唱歌好聽既人大把 唔明柏乳有咩咁特別

同意
不過而家樂壇唱功好既都冇乜幾個
加上柏乳俾人打壓左咁耐
所以近年先開始上位
而周爸就連位都冇上過
但真心佢唱歌呢兩次演唱會已經進步左
當然冇柏乳咁好 但佢唱歌既感染力絕對係數一數二

拍乳bb
啲歌絕對係整個中學時期陪伴住我
我以前女朋友好鐘意佢，感染埋我

廣偉
雖然都想周國賢拎
但廣偉今年人氣算係最高
如果今年唔拎唔知仲有冇機會
不過其實邊個拎都一樣咁開心

兩個都鍾意，所以希望能夠保持平均

聽腎仔係聽歌嘅味道

把聲就冇得E神比架喇 但佢唱出個種歇撕抵里真係好正

動物農莊都後周國賢作
今年仲有我個名
諗都唔洗諗

打錯字

同我一樣，不過係我感染我女朋友
btw廣偉帶甩左d

揀唔落 但負皮咗
爸爸啲歌一開頭聽真係唔鍾意 慢慢陣味出哂嚟
會越聽越正

國腎for sure

491vs457

周生唱歌無柏宇咁好

皮已負
腎仔係少數咁多年後出啲歌都keep到水準冇回塘既歌手
而且佢佢既歌咩style都有
你去聽下12年隻live a life
我覺得哩隻album無論無曲風多樣性 意境 編曲各方面都高汗汁到痴線 到今日為止都未搵到一隻碟係全面過live a life
好期待隻風起可以超越到

離魂記 雪國

不過老實講...周爸好似係較多rock友,高登連登仔中意 身邊無咩女仔fans

但陳廣偉有上邊既fans之餘,就連港女都好撚中意

難揀

但細個聽 I Miss You 好洗腦，自己感情分俾正評

睇我個名

2個都好撚高汁 好鐘意愛比死更冷 不過廣偉演唱會又好感動到我 所以正評咗

btw連登仔可唔可以集中票源 呢個post邊個贏咗就叱咤all in佢 我唔想俾偽毒漁人得利啊

504 vs 483

見d fb page投票都係廣偉大勝

所以我揀eason

皮已負

腎仔呀腎仔 我地永遠支持你

邊係 腎仔男女fans比例係55

真係好想腎仔上到位 以佢嘅實力基本上唱作黎講冇咩對手

係 今年拍乳同腎仔一齊翻出黎 點解拍乳彈得起 唔係話葡萄 而係唔明點解腎仔咁正都無人欣賞

大佬Jason唱歌勁咁多, 周國賢d live咁撚廢

國腎啲live咁垃圾
差幾多皮呀大佬

In腎仔we trust

531:528
腎仔 繼續上全力上

周國腎周國腎

愛比死更冷真係秒殺拍乳

好少55波post

唔好再串腎仔live, 腎仔翻生後d live穩定, 又有感情

賢

翻黎之後live勁左好多

Live垃圾？ 幾多年前？
冇聽就收皮啦戇鳩仔

都而家都覺得有時三部曲係會聽到毛管棟

而家周國賢第幾代？

跟得好貼
拍乳加油

密封罩 理智與感情 漢城沉沒了 赤城千葉 有時 星塵 東區酒廊

彈出彈入

離魂記

我諗呢度無人會理

541:541
利申負皮
腎仔係我唯一會聽嘅pop

一定係揀拍乳

有次live講出口 笑左

so fucking true

每次翻黎都進化, 創作次次都高汁冇回塘

世界大戰

手掌又係肉 手背又係用 點揀

估唔到勢均力敵
撑周國賢

打和！

Both 真係揀唔到

周國腎d歌音樂性高過柏宇果d咁多
邊有得比
星塵, go with the flow同地下街live studio版太屈機
柏宇係live好過腎仔囉, d歌始終太口水

痴漢560:562
真係世界大戰
利申 投endy

票數一樣

緊張到打錯字

咬到咁緊

jason bb

556:557
拍乳

講中哂
有eason同endy真係可能睇endy都咖睇eason
同埋認同唔明柏乳有咩咁特別

支持腎仔

論唱功同歌曲都係柏宇更勝一籌

一定係腎仔！！！

唱功唔洗諗一定拍乳贏
但歌曲一定係國腎尾機

兩個都好鍾意 見到打和更加揀唔落手
會唔會係連登第一個keep 住打和既對決

皮已正
鐘意咗陳柏宇成十年
不過腎仔啲歌都唔錯

柏宇被追和

一開始見咁近以為得十幾廿個投，點知成千幾個
未見過咁多人投都咁近

Mk 黎講呢兩個算高汁

真係追得好近, btw, 愛比死更冷

真.55波

逸後
呢首可以贏曬

個人覺得周國賢唱功好差，有啲歌不太岩音

腎仔啲歌係正啲嘅

in腎仔we trust

幫柏宇拉票

第一次睇到兩邊可以拉得咁近

btw 拍乳

師兄衰乜嘢

好撚難揀,不過覺得腎仔首children song 好正
最後揀腎仔

拍乳for sure
利申:廣偉死忠

上呀腎仔

周目黑

都幾期待DreamCatcher

腎仔死忠here

歌曲無得輸下嘩
而且腎仔個種吶喊式唱法（俗稱鳩嗌）係香港好難搵到

我之前ig post左張佢既相叫佢國腎 佢照like左

戰況好激烈

好撚癲 今朝見廣偉仲head緊 依家又平

廣偉領先一票

獎門人：呢鋪打和

腎仔反超

好難揀 最後揀咗腎仔

因為一首今生不回家
今年我揀腎仔

痴撚線，由開post追到依家都仲55波

等緊腎仔新碟

召喚曾至矮

鬥到咁激

諗左5分鐘最後揀腎仔

諗左10個鐘 仲未投

腎仔啦

兩個都好鍾意

真係要諗咁耐咩

秒投腎啦仲洗諗

陳柏宇唱啲歌真係好好好好好好好好好好聽

好難得 世紀對決都冇人鬧交
事實證明兩位歌手都好有料
我覺得邊個贏都冇所謂

差四票 真係難揀(負皮左)

一定係腎仔

兩個都好鍾意
周國賢 赤城千葉 密封罩 三部曲 愛比死更冷 今生不回家
陳柏宇 車匙 固執 萬中無一 別來無恙 一字一淚 親愛的仇人 巴別塔
全部都好正
次次唔開心都會聽佢兩個啲歌

皮已負！

周國賢識自彈自唱 緊係佢啦

周圍腎
音樂才華

聽住赤城千葉負皮

真係55波

愛比死更冷
今生不回家
超越左以前啲歌
果斷負皮

等埋新碟 愛比死更冷 Dream catcher 就有望了
利申 兩個都鐘意 但鐘意腎仔多啲

兩個都正
負皮左

腎仔追反

兩個都正
但計埋唱live我正皮左

又打和

廣偉爬頭啦！！！

去到700正負皮仍然未分勝負
仲要無罵戰

反cup

周國腎啲歌聽十年唔厭 仲愈來愈有味道

追三頁post見住周生由贏幾票變輸兩頁
利申啱啱接觸腎仔d歌冇耐，以前有聽廣偉，做覺得論音樂造詣腎仔冇得輸

皮已負
依家腎仔又爬返頭

713 VS 714

激烈到呢

真係世紀對決
好激烈 周爸撐著

反超 sor

未必係超越 最經典既天使係佢17定19歲作

好撚正
周國腎

屌你矛盾對決

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到
迷宮之中 你必須跟我好
途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目會是
發現 一對男女 地底街裡失蹤
一生都不出去也好
一街商店繼續掃
長居 於此 何用再找地圖
疲勞時 早報做被鋪
如果肚餓了 草餅當飯
相愛到忘了歸途 地底街跟你終老

腎仔加油

腎仔咁多年d fans 去晒邊

兩個既歌都鍾意，見正評差1就投正評打個和

星塵無可超越

真係閉起雙眼可以感受到宇宙嘅一首歌

未見過咁激烈嘅對決

今天起各有逸後

2個都係好歌手
不過我投了柏仔

黃金入球，聽到都打冷震

加賀美!!!
葉恭介!!!
幾熱血

痴線差勁少

又平

反cap

-6

腎仔forever

腎仔 地下街

腎仔
腎仔
腎仔
腎仔
腎仔
腎仔
腎仔
腎仔
腎仔
腎仔

鐘意腎仔多啲
睇完廣偉live 係唱功好
但唔知點解覺得佢好似有啲囂囂地左膠大愛撚d feel
no offense

最後會變左獎門人，宣布打和

真係中意周國賢既 就會知佢其實唔太承認呢首歌

到底平手左幾多次

760 : 759

長居於此何用再找地圖

掌門人

諗左好撚耐
決定投呢期係咁loop嘅拍乳

痴線 心諗點解冇乜人投票咁多回覆 原來咬得咁緊

腎仔呀

未見過呢個post正負皮差距超過20
有十幾都好快追到

到底投腎仔嘅人係咪用屎忽聽歌
佢唱現場只係好過旺角啲街檔

拍乳拍乳

live唱功真係不得了 心諗點解仲會好聽過cd version

789:789

好撚緊

兩個都好正 最後負評左

好接近
腎仔呀

見到評分= 0但又咁多人留言覺得好奇怪 點知原來係打和

投咗廣偉 但今年周仔嘅今生不回家同大人的科學都好正!!!!!

真。世界大戰

你收皮未呀屌你老母，乜鳩都冇聽過就出黎吠

不如你post條live好聽嘅link黎聽聽

難得世界大戰
但係個po又冇罵戰真係好少見

留名

807 vs 806

揀唔落

腎仔 愛比死更冷 點輸..

痴撚線
811vs811

你咁講證明你既音樂品味同師奶冇分別

812v812

又唔係咁講
我唔鍾意live唔好聽既歌手

希望叱咤最男係兩位其中一位
唔好攬炒

你樓上已經有

陳柏宇

攬炒最後坤狗又攞到

腎仔反cup !

大家講道理
我都鍾意佢幾首歌，踢出我天地，有時，重逢，星塵，地下街，直頭iTunes買埋
但實力真係差幾皮
佢啲live係用難聽黎形容囉

周生
跟足佢13年啦
都中意廣偉啲歌但要揀一定係腎仔

狂推陳柏宇,以前唯一買過既香港歌手碟就係佢隻碟

咁你講下邊忽難聽
上面有巴打貼左片出黎
你係咪只係接受到一種唱腔
先覺得佢唱得難聽？

同埋仲講緊腎仔live個啲
其實佢真係進步左好多
唔好用既定印象定型佢啦

佢成個play live既live都好得
Cover返作比人啲歌個陣係會起雞皮

氣聲嗰啲發音野係特色我都鍾意，所以先下載CD ver
但live啲音下下差半個至一個key

我覺得腎最大問題係聲底本身，薄聲之餘辨識力低，尤其早期偏 rock嘅歌，就算係 mv都好明顯音樂聲出過人聲好多，唱功反而其次
當然如果問題係計埋創作能力，情況肯定係逆轉

十年前？你聽下依家d live 啦

呢個係mixing 問到喎

岩岩先聽完情況好似早期衛蘭咁，cd高質live聽到火，腎仔係有進步但唔多囉，你要盲撐我都唔想嘈

如果真係要用聲底黎比 廣偉一定係唱家班
但我又唔認同阿賢辨識力低呢點
講真 中意左佢咁多
好長既一段日子我出去聽佢live我都真係會覺得佢唔夠氣啊 爭咁啲啊
睇返前幾年叱咤都聽得出
但呢2年
特別最近既演唱會 play live啊等等
我真係比佢驚喜到 睇得出佢落左好多心機改善
我終於覺得自己可以享受落埋首歌到
Play live佢cover既夠鐘 同埋推銷員之死我都好推薦仲覺得佢live好難聽既人去聽
都係個句 唔好用你既定既心態去斷定佢

咁你講下邊個音走音啦

真係進步左好多 會展嗰晚正到

有進步都要俾人話我用屎忽聽歌

我唔會特別嬲話佢live垃圾個啲人
由佢出道劃意到而家 13年啦仲嬲乜9
有咩未聽過
佢既努力 進步係咪真係得「少少」
中意佢既人留意到就得
盲撐唔係咁解架樓上位巴打

屌 依個post擺明2個都英雄
樓主又無話投係投唱功
從音樂角度上睇係各有千秋
邊個咁岩係你杯茶 咪投囉
你可以話腎仔live,唱功唔得
所以自己唔鍾意 係完全無問題
但做乜無撚啦啦話人用屎忽聽歌

利申 正皮

又話咩cd高質live 聽到火
佢唱live仲raw,仲有味道
基本上又冇走音flat左

好鐘意個種男人味
我係佢死忠幾年前都會同朋友講佢live真係唔好聽 但依家真係無得輸

我覺得周爸 children song嘅live好聽過mv

最近聽返集合哂佢咁多年拎叱咤獎個條片
睇返有一年佢拎唱作話佢自己唱成點佢最清楚
睇得出佢真係有好比心機練好唱歌

愛比死更冷好撚正

幫樓主r下負皮先

雖然903最男一定唔會係佢 但我都會照投佢

留名
腎仔

好撚正

聽腎仔唱推銷員之死聽到喊

利申: 做緊Business Sales

兩個都
不過都係投腎仔 由佢一出道已經開始j

個晚live真係好撚正

我無去 因為唔想俾joox捆綁式消費 其他app都會去

我個晚睇完第兩日就要飛走開學
所以一切都拋諸腦後點都要撲飛
個晚真係好正好正
我而家都係YouTube loop緊play live同let's fight like kids
呢兩場我都喊到仆街

live d編曲仲要正過cd

終於睇到認真分析

地表音準最強?
軒仔贏成條街啦

誰 誣衊我有很多問題
還未成熟 像細路仔

希望都係佢地兩個之間同軒妹爭
只係愛恩斯坦退唔到休

我覺得偽毒又會爆出

佢咁都爆出黎就係天無眼
佢同另外四強差天共地

佢今年好似除左演唱會之外都無乜特別

又打和啦

其實兩個音準都麻麻
軒仔不嬲成日sharp 呢兩年回緊塘仲flat多左
陳柏宇就成日破音

的確軒仔有幾年把聲經常失準
不過論兩人巔峰定依家，軒仔都一定贏

好難揀
不過最後都係柏宇正啲

賓周仔 !!!

廣偉今次都係第一次開多個一日演唱會
而家99台又播啦

周國腎啦

柏乳

柏乳同腎仔 真係好難揀

腎仔無論舊歌新歌都好正好有味道 係愈聽愈有feel
而柏乳就唱功 音準周live真係勁
但中意柏乳時間耐d 所以皮已正

首告別之前都好正

柏乳今年仲唔上位？

屌 viutv幫陳柏宇拉票

拍乳

依家見到腎仔就憎！

未能形容愛你限度

點解

周國賢都有係viutv 拍劇呀

腎仔 曲風多d, 又作曲

腎仔
腎仔
腎仔

幫哂兩個

播左成晚演唱會

屌輸十幾票
唔好輸呀腎b

而你赤裸裸脫俗如像小孩 跟我敵抗世界病態

對上咁癲嘅世界大戰已經係呢兩個：

[頂尖對決] slam dunk 定 鋼煉 先係高登神作?

新垣結衣 VS 本田翼

但今次8xx vs 8xx

今次post幾高質

陳廣偉加油啊唔好輸

周國賢告急
拉票

腎仔上呀

賢仔唔夠努力
拍乳懷才不遇

好正

屌兩個首首歌都識 點撚揀

係時候又要幫腎仔拉票

正

謝安琪係咪都好似經歷過幾次對決

腎仔啲歌係隔左幾耐聽都仲係咁正

真係差唔多
腎仔目黑最正

還記得有多久未真心歡笑嗎

把聲好溫柔

拍乳sure win la

930 : 915

雖然兩個都like
但如果真係揀
一定係陳廣偉

終於差距有20

音準最強
佢live唱命䅁次次都走音

負評！曲真係無敵

陳柏宇唱功好好多

其實腎仔只係唱法唔係好似陳柏宇個種普通大家認為有唱功既唱法
得罪講句陳柏宇哩種so called靚聲根本一街都係
相反腎仔個種會聲嘶力竭好raw個種感覺先難搵

柏宇已贏

難分難解咗30個鐘，陳生暫時成功拋離超過20皮
兩位都獲得超過900位支持

主要支持理據都係
陳生唱功好
周生創作勁+歌路獨特

兩邊都有實質理據證明兩位有改善弱點
例如
陳生有唱作 有新歌路
周生唱Live進步咗好多

證明香港樂壇娛樂圈真係有好歌手
值得online/offline買碟支持佢地

至於叱咤果到
見到咁多人支持兩個
都無謂宜家集中票源話谷其中一個
對另外一邊死忠都係唔公平

反正lin登咁多人 係鍾意都夠贏
想雷動叱咤嘅巴絲
咪過幾日再睇呢個post嘅正負評再決定
(唔太想用雷動呢個字不過照用 個意思最近
反正今次太多人唔想伸仔贏)

死忠就唔好含淚啦
就好似當初正負皮一樣咁決斷
唔好後悔

把握手中每票呀巴打

真係好難揀

周國賢唱歌真係唔好聽...做幕後算啦

咪係
成日針住人唱live難聽真係
人地又唔係sell美聲

一定係陳廣偉

咁陳柏宇咁好唱功，叫佢唱周國賢d歌又可以carry到幾多首？

紅字係重點，樂壇要出多個陳柏宇其實唔難，但周國賢呢d十年都搵唔到另一個

咁近十年樂壇出左幾多個陳柏宇

係
其實真係唔覺陳柏宇有咩咁特別
口水歌, 把聲無辨識度
把聲差唔多既鄭中基都唱得有感情過佢
其實本來都唔想踩, 見咁多人盲捧真係好嘔心

屌
周生作過歌俾陳生嘅

講真唔認為佢carry唔到 周生fans努力負評啦踩廣偉唱功

其實近年腎仔唱功已經好左好多 特別係今年

好似係腎仔俾人踩先喎

周國賢d歌正好多
柏宇唔係唔好，但係呢幾年個唱腔唱得好平，聽得多會悶

屌 兩邊都未撚再踩啦
好多巴打都好難先投到票
兩位風格唔同 都有值得欣賞地方
根本唔洗靠踩對方黎抬高

琴日唔知邊條仆街話人用屎忽聽腎仔開始搞撚到個post低質哂

In 腎仔 we trust

唔中意拍乳學完sls之後個腔
所以揀腎仔

本身都相安無事

廣偉再度領先

佢搵一個命䅁無走音嘅live version 我睇下
最後果段唱一百次都入錯，高音走撚到上太空

你

話人走音又剩
問佢邊個音走左又答唔出
真係鳩up當秘級

毋須踩低任何一邊啦 香港仲有呢啲好歌手好難得㗎啦

周國賢最好聽個隻係黃金入球

有錯請指證

賢仔首物極必反 好撚7 正

推介

大家好，我地叫pyramid

腎仔今年啲歌好高汁

目黑

正皮多

請繼續踩
要燈到拍乳攞獎

屌你老母留名

1002 : 976

暫時由陳柏宇勝出

1005:978

Endy

腎腎腎腎腎

星塵

重逢都好正

腎仔
歌詞最寫實最入肉
我覺得係"人在做"
句句都好到肉

聽下Live a Life...

梁柏堅
仲有「大躍進」

signal連喜愛男角色都冇

一首正過一首
真係未見過咁既三部曲

腎仔
地下街 目黑 勞斯萊斯 離魂記 怪誕城同 雪國 成日 LOOP

雪國 應該好少人聽

腎仔寫比個女d歌首首都好正

回去哪要時光機器
從前我已共你相好
陽光燦爛的日子

成隻live a life 聽到熟晒

腎仔落後緊12票啊，快d幫幫手，以前中學已經聽佢d歌，果時我講周國賢都冇乜人識佢，因為佢d歌詞首首都好正，依加見到佢紅起多人識真係好欣慰

雪國至正

我中學個陣係目黑不敵時期 個陣有邊個唔識

兩個過千 已經夠架啦
根本唔能夠比較 各有各好

冇錯 睇你想要咩架姐

一齊集中票源投柏宇啦 如果唔係偽毒就漁人得利㗎啦

咁腎仔機會係低啲嘛

其實應該呢度最多腎仔fans先咁接近..早幾日見港生活個fb投票..陳廣偉win成條街...腎仔定偽毒坤包尾..所以分薄票源既話真係隨時比Eason/軒仔

票投陳廣偉

自己支持邊個咪投邊個囉，點解一定要投柏乳先

唔俾fb個到多柏乳fans咩？
都係個句，自己支持邊個就投邊個

腎仔唱歌同啪啪差好遠

純粹覺得盡可能投個自己中意+相對大機會win既

利申:兩個都真心中意 5強淨係唔想偽毒拎

死忠係唔需要任何考慮

票已投

推返早幾版嘅留言俾各位
係死忠就唔好猶疑
想雷動叱咤就睇多幾個平台同post再決定
反正lihkg民意同主流民意永遠都有偏差

其實想投邊個咪邊個，點解要集中票源谷一個？政治就話分黨分派啫，歌手完全係以個人為單位，有乜理由為咗唔畀其他人得獎，勉強投畀一個自己冇咁欣賞嘅歌手？

兩個都咁鍾意唔知點揀另作別論

就算港大出民調（當然唔會有，只係舉例）話周國賢支持率得1%，我都會照投畀佢

好唔爭氣咁笑左
Between 認同你講法

無需要話棄邊邊，鐘意投咩就投咩
因為投票係對歌手既一種既支持
如果輸左 咁咪確實係唔夠票囉
呢個唔係就係一人一票既原則？

利申：五強唔係偽毒就得

絕對係周爸！

唔投腎仔果d 去感受下佢d歌先 首首都有靈魂

好緊湊！兩個我都like

唔撚理連登仔, 腎仔實至名歸

軒仔都投左柏乳 fatc

仆街笑左 投個叱咤獎都要含撚投
平時含開含到傻左咩

柏宇佢真心高質

理撚得你
腎仔已投

講歌藝軒仔贏打波幾條街

作歌唔夠腎仔，唱歌唔夠軒仔
打波有咩係最佳

兩個都好鍾意呀
投左國腎

呢啲咪叫live
連二個呀巫都忍唔住un

呢個acoustic 版真係好正

好難揀
不過想睇打和，就投腎仔啦

Endy追貼緊
btw 上面好似冇咩人講物極必返 好好聽

第一次聽endy嘅歌就係呢首,之前不停loop呢首歌

喂巴打

呢度2揀1喎
5揀1去叱咤啦

我兩個都愛 點揀呀

就嚟追到喇腎仔

其實話腎仔live唔掂嘅人有幾多個真係真正聽過佢live?

岩岩joox live 聽完
可以肯定係垃圾

周國賢贏幾十條街，拍mv真係好好睇

陳柏宇係間公司問題 唔識宣傳搞到低clickrate
拼音標題 search死人咩

陳生唱功同把聲無得比啦，但歌曲種類比較少，hit得起都係情歌，慢歌。
腎仔D歌個編曲豐富好多，歌曲都高深D、有意境多D，而且佢個人藝術細胞唔錯，拍既mv都超晒班，但奈何唱功同live真係⋯⋯聽到人好吃力。
要揀都係揀腎仔，佢主導權多D，有自己想法！

歌詞都高深D

腎仔準備反cup未？

柏宇死忠

腎仔作歌，柏乳唱

腎仔cover自己d歌全部屌打原唱

我知有一首 動物農莊

咬得好緊
真係世紀對決

賢仔

腎仔今次復出之後d live ok喎

1102 : 1094

真心上次腎仔JOOX個live已經冇問題 佢依家keep住跑氣量真係好左好多 不過大家唔好去求証 我驚下次佢演唱會買唔到飛

我鐘意周仔把聲多d

呢個真

推銷員之死

個比數咬得好緊

利申 負皮

個評分係個位數 以為係好少人畀分

腎仔d mv真係好撚正

佢話唔會出cover

始終作左俾人, 又唱得好聽過佢咁多, 好似串柒人咁
不過我諗腎仔暗地都恨鐵不成鋼, 俾人嘥左首歌

唱作人永遠唱番自己作品係最有味道
果陣味永遠唔會係cd勤/學友果d"靚聲"度搵到
呢個就係endy吸引人既原因

鬥咗好多日去未分勝負
去到第24版先第一次差距有20

兩邊都好鐘意 揀唔落手

四季原來係腎仔編曲
利申 評已負

佢唱張氏情歌個demo仲正過eason

唱功就緊係拍乳
但歌路風格同唱作能力加埋個形象 一定係周圍腎

周仔啲歌
換第二個人唱 根本無哂特色
其他人翻唱唔到

留言越嚟越一面倒撐周國賢，但係評分始終追唔到

利申已負評

兩個都好拎正，幾乎平手

不過我投咗Ivan仔，聽咗十年，打電話至搶到飛睇 The Players，感情分

一定係同圍腎

好想買齊返佢d舊碟

究竟腎仔係咩原因咁吸引？
講真把聲唔算好聽

btw評已負

Jason🤘🏻

1152:1139

你好好聽呀

等睇腎仔反起

腎仔
風起

留名等睇腎仔後來居上

反cup啦腎仔fan

到而家仲推緊

仲投緊

周圍賢呀 啲歌真係好正 反而覺得jason啲歌冇咁有特色

請大家負皮

沉唔到

就追到

識歌

因為黎黎去去都係嗰班死忠推post
我都推左好幾次

腎仔差6票

兩邊都過千，證明都好多人支持

無錯
星塵都唔使出

咁做幕後算喇講到佢咁勁

Ivan

腎仔宇宙第一

差五票
有沒有咁貼呀

有冇人聽初戀殘酷物語

個december version真係世界級

咁型咁有星味咁有觀眾緣做乜野幕後

劉華咁款 做幕後
佢好似想向演藝發展咁 不過佢啲演技

why not both?

腎仔！！

國腎落後10票

腎仔push

腎仔既歌好有層次
聽完好似睇左場人生既快馬燈咁

利申:鳩up

未見過咁差咁少既技票post

between 腎仔真係好撚型

兩票

終於超前

和左

和咗

平左

差少少反cup

差1票

廣偉啊

國賢rock又得，抒情又得
加埋手狂野與溫柔一體嘅結他無得輸啦下話

1228 : 1227

LIN登仔黐撚線

腎仔for sure 唔係淨係打情歌

我仲想睇佢演唱會
求黃牛手下留情

今鋪真係世紀對決

而家陳柏宇領先5票

千幾票打和

陳伯

唱功 柏宇

才華 腎仔

周國賢其實以前2打6黎，做咩今時今日會上到神臺

有邊個以前唔係2打6？

係高登上神臺姐

黃牛係邊個演唱會都會炒
唔係淨係炒你想睇果個

國賢

唔撚揀呀屌你，兩個要曬

單丸佬以前都係2打6

銅獎

又平左

平手

爭氣

1280:1280

嘩屌好撚正既對決

點做到

1284:1287

反cup左

又反cup 返

個比數竟然咁貼近

痴線1293vs1293

比左腎仔 反cup1票

投左比拍乳之後竟然輸兩票

Jason forever

1305
兩千幾人投都一半半
好撚癲

1307:1310
腎仔

反cup成功

真係叮噹馬頭

腎仔又領先返

爸爸

好心eason咪撚去叱咤，俾賢仔唱好過

腎仔反杯

呢個post 真係好正
到底有冇post 又係咁多人投但正負咁平均

果然係世紀對決

柏宇！柏宇！

緊臭到

柏宇又杯返

Btw 其實啲人係咪見邊邊少人啲就投咋

重問 ？

廣偉又反cup

1348 vs 1348

1351 柏乳！

痴線1353vs1352

鍾意腎仔style

廣偉
其實賢仔啲歌幾正不過唱歌方面真係有改善空間

平咗

腎仔贏兩條街啦唔多

我幫腎仔再平過

已反勝

1365 : 1364

腎仔贏一條彌敦道左右！

又作得，唱歌好左，拍mv又超水準！

車尾燈都見唔到

陳柏宇啦

腎仔唱live唔係好掂

投左腎仔
好撚難揀

巴打衰咩坐左幾年

又平手
好癲

今次打和

周爸反超！！

正皮左

負左

投俾 賣弄球技 和你寫進日記

你俾人困左幾多年

周國賢！

柏宇又反cup返

周爸爸啲歌係好
但係唔好講到柏宇啲歌就好商業喎
乜青 上集大結局 動物莊園 航拍 就咁數都有幾隻
佢 佢商業歌係多 但冷門野絕對唔少
仲有2個嘅mv都好好睇
頭幾頁有巴打講得好啱
一個藝術品 一個電影
投左jason 忠實fans

推

全香港最中意既2個歌手 點揀

最後all in左腎仔但
d歌loop幾多年都唔會厭

揀左廣偉
出道個陣聽到而家

其實2個都好多好歌
陳柏宇唱歌無得彈，呢代最top既唱家班，唱live有感情既cd機
周國賢雖然唱live廢，但作曲編曲勁到仆街，填詞都唔錯，神碟live a life已說明一切

已投柏宇

將我領土九十分裡盡量擴張！！！

投左腎

真係五五波

地下街同永久保存都係我最愛
最後揀左腎仔

胃仔呢幾隻都好撚屈機

近到

腎臟

投錯左？

仲投緊
次次睇都係廣偉領先

留言好多腎仔以為廣偉會輸

廣偉開始帶甩了

周仔for sure

小學聽到大學都未厭

利申：死忠

柏乳 我由你出道已經好鐘意你

仲推緊

In 廣偉 i trust

仆街拋離

做乜突然差成廿幾

還我腎仔

輕鬆揀柏宇bb

廣偉大勝

好期待佢地兩個合作

2個對決真係好難揀 不過最後都係揀腎仔 因為好多歌都好深體會

1492 : 1481

1499：1493
追得好貼

痴撚線 仲鬥到

4票4票

廣偉暫時領先7票

呢個post真係世界級
長期平手

其實講嚟講去都係比較點啫
之前有位巴打已經講得好清楚
唱功同唱作 兩個範疇冇咩好拗
兩個呢幾年都經歷好多辛酸

個人最鍾意 今生不回家 推銷員之死
漢城沉沒了有首僻啲嘅 叫黑眼圈
前奏入嚟嗰下已經去咗第二個境界
所以周爸

輕輕一推

癡線，未見過一個投票可以咁多票而雙方都咁接近
anyway，陳廣偉

陳柏宇 2016都叫做上咗位

2017 腎仔 係時候到你喇

評已負

廣偉 for sure

香港一直都有 只係啲人唔識欣賞

又嚟

3000幾票 55波

講歌既質素，層次起伏一定係周爸爸，
同埋係周爸爸自己作，仲要自彈自唱，
柏宇除左唱功好啲無乜特別

中哂point

1552:1553

1553：1553 利申

作為歌手 唱比作重要好多
諗唔到理由投比個唱得難聽既歌手

風起吊打All

平

又推

也許不應該只為作天放棄現在

如果係陳柏宇唱腎仔嘅歌就好
皮已正

腎仔嘅歌只有腎仔唱得好聽, 幾好嘅唱功都唱唔到腎仔嘅味道

試下叫廣偉唱推銷員之死 腎仔既歌只有佢唱到入心入肺

周爸反 cup
會唔會帶到落 1001 爆 PO

難分難解

未唱過唔知嘅
不過腎仔陣味真係好正

地下街屌打柏宇所有歌

緊係拍乳啦

竟然有過三千但咁接近既評分第一次見

周國賢d 歌高質好多

試下叫柏乳唱消化不良

周仔

鍾意腎仔首 黃金入球

仲有冇人未投
腎仔輸緊

呢個差成條街喎

一定係周國賢

推銷員之死 腎仔版 日日聽幾十次

唔洗諗秒揀周爸 個人而言對拍乳啲歌無乜感覺playlist一首都無 大部分都係周爸

拉鋸左幾多個月

腎仔反cup未

係咪依個post 1001 就停投票出結果

Pish

返超左

正呀 腎仔反超左！

仲鬥緊

腎！

1001

麻煩1001嗰位巴打做返個截數

鬥到2017年尾

周生反超！

陳1634 周1649

兩個都係今個月開演唱會 會唔會有反cap呢

陳柏宇！

再cup好難追

周國賢贏緊個馬鼻,仲有5個post

周爸贏咗啦

琴日1212睇腎仔 演唱會到今日都回味緊

周仔個演唱會淨係誠意已經贏左陳廣偉十條街...

利申 兩個都鍾意 但覺得周仔更加值得紅

腎仔個演唱會正撚到，抵佢贏